xps 13 coil whine issue

見到個個都推xps13
但係xps13除左webcam柒之外，重有個好大嘅缺點就係coil whine

希望好想買哩部機嘅你，睇完條片再考慮清楚。
救多一個得一個

估唔到貴到咁嘅ultrabook有埋d咁低能又仆街嘅問題

申利:xps13 9360用家

google下就會發現個問題係非常普遍
關鍵字:電流聲, coil whine

無知一問咩係coil whine 不過點都好 買撚左幾個月都係9360

條youtube片有解釋
去片

如果你講既係電流聲 我用到以家都未聽過 好靜
以家係街唔方便睇片

你真好運

新買返嚟果陣有 而家陣唔中先有一兩聲

你一買返黎就有呢個問題？ 其實會唔會係風扇聲

xps15無問題

我反而係有sleep mode 之後個mon唔著既問題 如何解決

冇個d裝隻overwatch落去玩
即刻有

吹到分唔到風扇聲定其他聲

部野就咁run普通文書野就冇乜聲
但一run d大食game就好易有呢d聲

係掛，條片入面嗰個人話佢部xps15無事

打比dell約維修啦，一年保固嘛

呢d聲我肯肯定唔關風扇事
Cc聲咁

我宜家無開機都聽到啲嗞嗞聲
癡撚左線，有幻聽

普通上網都有?
我個部就好似打機先會

咁呢d電流聲冇得整咩？9360好似出左唔夠半年

長撳電源hard restart啦

睇youtube,av,fb都有

冇

試下拍埋隻耳落keyboard到

好細聲炸wo
風扇聲都大聲過佢

唔好，真係唔好咁做

最弊個風扇好少轉呢

貼到埋去聽到

好高頻同幾細聲, 離開幾CM就聽唔到
不過知道有個咁既問題就好唔安樂 有冇咩其他影響

除左嘈之外，無事
請放心

繼續發掘小問題
個"無極"mon關左機反光係咪都見到有d一點點嘅Sensor?
同埋密舖左好多極微細嘅痕

利伸前一部laptop係白堊紀產物
用部新機好似坐左幾年出返黎咁

成萬蚊買部機返來竟然有D禁既問題

我部xps13充電都好大電流聲

咪撚買dell啦
屌on9 dell成萬幾蚊一部xps電腦帶去外國唔撚識自動變壓整野死粒電,電源聲又大
重點係冇維修部,想換粒電都要傾成個鐘山電話先安排上門曬鳩曬啲時間

之前打lol先會無啦啦黑mon 而家睇youtube都會 點算
利申xps13 i7

有冇巴打部xps13 會成日突然好似眨眼咁黑一黑
點解決

? 變壓關部機咩事

過熱？定係較位有問題

個變壓器冇撚用呀 整撚電粒電

佢眼訓咋掛

其實剛買返黎都有雜音
更新左個驅動程式之後就冇左

輕輕一推
發覺部xps d靜電聲好明顯
開住個pdf~screw上下會連續發出靜電聲 好似d數據機咁
個mon耐唔耐會閃一下黑色, 同埋偏紅

話說之前發覺sleep完wake up部機會有半邊touch mon冇左反應
叫左on site上黎整, 最後即場換左個mon, 就解決左隻問題

求詳

買咗部2017版 9360 with i7-7560U
部機長期好熱有時連Web browsing都會開盡風扇
又有電流聲又會閃mon

千其唔好買dell. 用左兩個星期有粒紅點

熱個時有冇開task manager睇下係咩

個售後服務咁正架咩

Dell個cs係幾正

係咪即係IPHONE7+果隻要勁靜環境+錄音先聽到果隻?

咁岩睇中部XPS13
本來仲諗住買